Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (30)，新手請睇下#1

「6月22更新，新機+4)保養」

新手開post，有錯請屌
呢到主要都係講下新Notebook，
解答買notebook問題 (例如保養問題, specs)

麻煩睇一睇1-5先，Thanks

話就話網購，請唔好Po支寶/京東！

—————

1）
下面分咗唔同價錢，兩邊CPU 陣營嘅推薦型號，唔知買咩可以參考下

(只有比較出名，大路嘅型號)
(型號未必個個都啱，只係比你哋參考下)
(以下係冇Lenovo，冇支那機！)
(疫情影響未有Link，只有型號，Link之後等多啲Sold by Amazon 補返)

Intel (10th)

文書：

<$6000 ：Swift 3，Vivobook S14
<$10000 ：Swift 5，Zenbook 13/14，Vivobook S15，Prestige 14
>$10000 : XPS13/15/17 (2020)，Zenbook 15，Zenbook 13/14 Gen2，Expertbook B9，Prestige 15

Gaming：

(每個型號嘅規格都會有唔同，最大路e.g. i7-10750H/16gb ram/512 m.2 SSD/1660ti)

<$6000 ：/
<$10000 ：MSI GF/GL，Predator 300，ROG Strix G15，TUF F15/17
>$10000 ：MSI GE/GT，ROG M15/S15/S17，ROG Scar 15，Eluktronics Max-15/17，Aorus 15G/Aero 15

Creator：

(單調外表，靚Mon，強勁效能，專為創作者而設)
(每個型號嘅規格都會有唔同，最大路e.g. i7-10750H/>16gb ram/>512 m.2 SSD/RTX/Quadro RTX)

>$10000 ：Creator 15/17，Proart Studiobook 系列，Aero 15

AMD（4000 series）
（AMD目前都係少機，尤其高階款，可以等年尾會多啲款）

文書：

<$6000 ：Swift 3，Vivobook S14，VivoBook Flip
<$10000 ：Inspiron 14，Modern 14 Gen2，Zenbook 14 Gen1，Zenbook 14 Gen2，ENVY/X360
>$10000 ：/

Gaming：

(每個型號嘅規格都會有唔同，最大路e.g. R7-4800H/16gb ram/512 m.2 SSD/RTX2060)

<$6000 ：Dell G5 SE
<$10000 ：TUF A15/17，ROG G15，ROG G14，Bravo 15/17，Eluktronics Matrix RP15/17
>$10000 ：ROG G14，Alpha 15/17

CPU Level (殘體字！)
只供參考

Copy from HKEPC，唔用得請話我知

—————

2）
平價Notebook區（～$4000）
價錢反映質素，只適合簡單文書/比小朋友粗用

i3 ：
Samsung Notebook3，Inspiron 5493/5593，Vostro 3490，AVITA LIBER

i5 ：
Vostro 3590，Inspiron 5493

—————

3）
唔知自己需求？睇下下面啲Youtube 片
(只供參考，入面嘅機可能Outdated，唔代表入邊介紹嘅機係好）

1.

2.

3.

4.

—————

4）
可靠網購網站：Amazon US,UK/ASUS US,UK/Dell US

如果係Amazon買，記得最好揀Sold By Amazon ，有保障啲，有乜事直接搵CS

香港保養：

網購得ASUS有1年香港保養，同Dell！！

-ASUS有1年保，只有個別銷售商有（e.g. Sold by Amazon，ASUS Website)，香港代理認可

Bestbuy冇全球保養！

-Dell都有得轉國際保，只限官網買，自己轉保養Plan

—————

5）
-上面未必好詳細，你有問題，或唔知點揀，可以留言問

-麻煩打低：用途、Budget、心水型號/牌子 etc.

比其他巴打知你需要乜，我哋先幫到你

重要提示及更新

Bestbuy ASUS冇全球保養
已有親身經歷！

之前有追post嘅，有師兄話試過有全球保係Fake

以冇保養為準

zenbook amd 4700u 果部知唔知幾時有?
而家 1516緊vivobook R7 定zenbook
如果唔係貴太多的話zenbook又好似吸引d

你預香港貴1000左右，應該7月有，

因為之後又多一部，舊要早出

唉屌如果佢夠膽死8月先到
我就等到電莖節先買

我諗7月個轉貨大多都要留比訂咗貨嘅人先

有啲鋪都截訂

想問下巴打們
入手打機用既
出部Dell G7 15.6" RTX2060好定係ASUS ROG Zephyrus G15 好？

同價位既其他選擇都會考慮🙇🏼‍♂️

你Budget 大概<= 13000?

10k-12k既 本身 不過睇中呢兩部所以做下比較

G7個2060會好啲，散熱都會好啲嘅

G15行MQ，打機會差啲，但CPU勁啲，對重CPU嘅遊戲或都software會有幫助，你如果成日拎出街就G15

好既 唔該哂你巴打

10k-12k同價位選擇既仲有Acer Predator Helios 300 i7-10750H+RTX 2060

同MSI GP65 都係 i7-10750H+RTX 2060

Eluktronics RP-15 4800H+RTX 2060

但衰在全部無國際保

豐澤買g15應該就有得保啦

佢隻布？皮？摸落又幾舒服嘅，你邊到買？

有

你要成日拎出街？

MSI 有冇咁多系列。。。

GP好似同GL同舊GE冇乜分別

Jarrod'sTech終於出Asus A15 review,想買既可以睇左先

誠仔仲平$1000

Aorus 17G - KB 大家點睇呢部？

同級數，有邊款差不多？

我講過好多次，真行貨價係呢個-$1000，既係宜家ROG store/誠哥個價

冇，基本上佢贏曬

類似嘅有Scar 17，GE75
不過Aorus 17G有機械Keyboard 正好多

之前都出咗，呢條比較三個大Spec，詳細好多

睇完g14個價 其實係咪A15抵玩啲

唔介意個Mon嘅話，係抵玩好多
90W 2060 Version，等佢更新埋個Mon

A15暫時係AMD 4000系gaming NB最高CP值既機(價平,有2個M2 ssd位,細電48W版仲另有一個HD位可以upgrade,主要衰在個Mon差同張wifi card唔多掂)

4900h + 2060 + 100%srgb mon要預訂

係咩32gb ram?有咩贈品？
佢19980只係多贈品同多16 Gb ram

贈品唔肯定
但係肯定係32gb ram

因為我見到啲訂單上邊寫32gb
個sales都話係32gb

想平時處理文書，要夠輕薄，最好1kg左右，又打到下機有咩型號推薦（LOL、GTA5個d），顯卡想類似MX350之類level既，而家有無呢種型號，定還是要等7月出新款？

咁你應該係正常贈品嘅頂配，我見其他標189xx，我嗰到17xxx

用amd 係咪一定無tb3

Acer swift 5 (990g),最勁個型號有張MX350(但HK同網上好似仲未見有MX350版,得MX250版)

正常係

Swift 5 7月出11代 intel

Acer Swift 5 (SF514-54GT-79RX) 同 Ausu zenbook 14 UX434FLC-BP1515T 比較既話, 巴打點揀?
有無咩comment?

想請問notebook 顯卡NVIDIA® GeForce® MX230 含 4GB GDDR5 顯示卡記憶體咩質素..?

如果唔急嘅話可以等11th intel，或者宜家買AMD 4000

真係上面兩部揀就Zenbook會可靠啲

acer swift 3 amd version around 1.2kg

打到lol，啲FPS game可以開720p，低畫質，你當係GT1030 level，3a/1080p 穩定>30fps唔洗諗

剪片嗰啲可以GPU boost到少少

我都見到台灣個網有，唔知香港幾時有

個人覺得zenbook高級過swift系列,不過個 ScreenPad都係gimmick野多過實際作用

見你地好多人推華碩，其實acer品質係咪有d問題不過華碩好似普遍重d

呢個好似得外國有

Acer 比人感覺似陪襯，ASUS比嘅形象等等，大眾都會覺得ASUS>Acer

我都諗緊頂配定買落一個grade
頂配用唔曬好似好浪費

因為asus喺香港嘅保養算做得好（個人感覺、客），Acer見咁多人都係唔建議

不過佢新嘅Swift算係跟返市場標準，做得算唔錯，係香港保養問題多

自己check下

[/quote]美森有 US$650

可唔可以講具體d，姐係易拒保？上網好似見到唔少電池發脹case

btw聽日acer有發布會，唔知會唔會提新型號swift

聽啲客講好多嘢都要客比錢(Within保養)，同埋都多有做工/QC問題

電池都有聽過，不過Swift又好似冇乜

都係聽客講

雙A黎講Asus形象係高少少(起碼有自家底板,Display card)

不過我覺得近年acer gaming nb做得唔差,nitro 同 helios 系列都係高CP值,文書機swift系列都好抵玩

咁msi呢款prestige 14 A10SC呢，雖然貴少少但係1.29kg有1650max q同10710u,好似幾顛下

wait for ZenBook 14 UM433IQ

用緊fhd版, 一定要 undervolt, 如果唔係會熱同用電快
同埋香港同一個價錢, 係美森買到4k mon版本, 但粒u就i7 10510u

佢官網上面有齊規格，但係好似外國都未有

咁睇黎輕薄機都係要翻mx系列顯卡現實d

請問zenbook amd 大概幾錢？

4500u version 699.99usd
Ram only 8gb ssd 256gb

一undervolt完 + set風扇轉速, 就完全唔熱同續航長好多, 同埋打機都順左

R2* sor

*** 求推介，$8000內，唔打機
photoshop執相同上網，thanks 🙏

Aero15 / Creator 15呢兩部好啲

Zenbook 13/14

入吖，價已知，但唔講得住

出4800u好D

得4700，連新UM425都係

唔洗咖 應該放係屋企多

ZenBook Flip Zen+都有出
Ryzen 4000可能要等下

新post lm

想問下大家notebook會唔會墊嘢喺下面定直接放枱面
老母俾塊普通枱墊叫我墊住(冇話專for 電腦 只係格仔造型有啲窿)

如果budget $10000 內，主要都係屋企用，上網睇片多，機少打，有無咩機介紹？

追左陣po 見好多巴打推介asus zenbook, 但見13 14 都好多個model, 唔熟電腦野

So far 4800U有消息嘅，好似得Lenovo 同 Modern 14

Lenovo大OEM 一定會預大貨比佢先

唔洗理Model，睇Spec好啲，啲Model名只會越睇越複雜

$10000買部Zenbook 15長放屋企都唔錯，得閒又可以拎下出街

aero15 邊度買好？

腦場價啱就買得，正常就gaxxxxHK，但宜家訊X嗰啲都有，gigabyte 都冇話邊間特別

thx ching btw 覺得需唔需要用到RTX 2060 / 32gb ram咁勁？

2060就算最低要求(再低係1660ti)，

16普通都夠嘅，但32gb就睇你啲software run多唔多嘢，model複唔複雜咁，正常畫3D圖、起Model、重度剪片都係32好啲

如果唔係唔想等7月出11th gen我都會諗佢
990g可以180度flip好撚正

aero15 / creator 15襟唔襟玩 日日chur會唔會好快壞？

兩部都襟嘅，始終係出比啲Creator向嘅人，都有software去校啲setting

thanks但一萬內買到15嗎？ 見price com 好似13xxx

我部A15滿電個battery life 得6-7粒鐘

網上又話十粒鐘？

我買左部白色好撚熱 介唔介意分享下undervolt 幾多

所有notebook講既電量，網上數值6折
除左apple

但係唔係話 modern 14個機殼麻麻地？
lenovo又真係唔太想考慮

-70.3, 再用高性能mode set 風扇

2020年出既機，7月會唔會有機會減價？

Modern 14係新版，為AMD 出全新model

請問風扇又應該點set呢？

我set 基本轉速唔會低過20%

A15 好似有兩種電？ 一隻45 一隻90？

48先岩

法國間間廠都好似實有D問題咁
一係硬件 一係售後服務
Dell ASUS HP都總有人賴嘢

G14 2060 同 1660ti 兩個版本其實差幾多？個效能

光追
DLSS 2.0

Thank 但兩個都係 maxQ 諗緊買唔買好
平時會拎返公司用 因為要返夜 可能打埋機用

我係90個隻

amd 版的 modern14 值得考慮嗎？
modern 14 應該係同vivobook定zenbook比較？

7 就大家都咁上下

5就有差距

GPU就屌打 如果有搭顯示卡既就可以唔理

等睇1165g7

990g呢個真係最吸引。。聽講加埋火牛都係1kg多少少，不過你地咁多人話acer唔好搞到我都15 16

11代4核可以打4700u了，網上有cpu跑分leak

同埋xe內置顯示卡好似性能強過vega

zenbook Amd 4000 series香港有貨未呀
話說，嚟緊暑假有電腦節，會唔會等到嗰陣買notebook會更加抵？

等佢出咗睇Review再決定，睇吓有冇改善到啲問題

Modern VS Vivobook
Prestige VS Zenbook

如果係大學牛可以等學生優惠不過d型號成日都唔岩心水，有無人可以講下大學生優惠會唔會真係平d

今年Notebook 應該玩死sales同客

同一年有10th 14nm+++ & 10th 10nm & 11th 10nm

正正常常應該 AMD 4000 vs Intel 10th，兩個同期
AMD 5000 VS Intel 11th

無啦啦intel 想斗氣，同年出11th，打返人「上代」
分分鐘AMD 玩埋一份，Mobile CPU出 XT Version

電腦節=水魚節=散貨節

USB,sd card果D就有可能有得平,NB有得平果D都係舊貨(intel 8,9代U/amd 3000系U)

10代U=短命種

而家知道情況危急了，一下啪曬d牙膏出黎，對消費者都係好事希望7月可以見識下11代到底有無料到

不論Mobile 定 Desktop，半年貨仔

之鬼巴可唔可以講下大專生優惠係咪散倉底貨，同埋7月intel出新一代cpu有無收到風而家既型號會減價

大專優惠有好多傳聞，我都唔可以確定到

但係等得耐同埋質素差啲就係真嘅

出咗11th 正常 10th 10nm 嗰啲會減，代代都會
個唔係發佈完就會即刻減，唔同牌子都有大貨黎到先會
7月未必，8,9月啦

係美森見到asus zenbook 15 UX534FTC-AS77 依隻款
但係香港又見唔到，買唔買好？

內顯有冇undervolt

amd之後準備推7nm低功耗apu出來打intel y系列
冇咩機會出mobile xt

都係講下，等佢出5000好過

5000系列冇咁快 至少出年q2左右
除非AMD想優先搞notebook市場 可以q1出

undervolt cpu 已夠做
即刻涼左10度
set埋風扇就直落35度

9月前會唔會review出到？
開學要買新機用

唔該曬師兄試下先

應該有，但到時香港返咗貨未，就係另外一個問題

巴打我買左呢個款 半年前買 但應該唔係as77
見出g14想轉返部打機 如果放比你你要唔要

g14 認命屌行貨/ 等amazon us/uk

想買g14 2060無背光算 我買呢部都買左萬4到

等黑色算

uk r7 1660ti 有灰

黑色有燈

想問下有冇人買左呢部, 有咩comment

AMD Ryzen 7 4700U

GREY

要等幾耐

大專生M$一定幫佢清倉，年年賣完比大專生，出新一代

我應該買2060

訂左max-15重未送到 點知就話出11gen 變左condom好似中左伏咁

今年個11th 冇H系CPU，只係文書機續ix -11xxGx，下年11th 先有

其實我打算買i5個部prestige 14
4 cores應該點都無咁熱
再undervolt set埋風扇我估會更加好

上美馬買 1399有4k mon

4k太食電
推番fhd好少少

咁HP部Dragonfly真係不了
仲係八代U
要等Dragonfly G2

追左咁耐post,
想搵到14000蚊左右intel, rtx 2070係咪冇乜可能
主力用黎打機

有冇4800h/4900h既nb推
用嚟dup code only
唔打機

可以等4800u ultrabook

1699usd 未連運費

Budget 7000-8000左右 唔打機 會簡單剪片+做特效字幕+壓制 有咩好推介

Amazon price tracker,可以check下件貨有無買貴到

Asus Vivobook 4700U version/Acer swift 3

一陣9:00pm Acer有2020全球網上發佈會介紹新機,無野做既話可以去youtube睇live

依家幾錢，有d想買A15， 但唔知買邊款

起碼選擇到買邊部好...

搵鬼巴買?

呢部香港有無代理？ 有無保？

啱啱sale人，個人問我有冇睇LIHKG

驚死細佬我

冇代理，保養要寄返US

thanks
之前未聽過呢個牌子，係咪都好好用？
有冇巴打用緊？

acer直播一路推薦飲品，一時推薦按摩功能WTF

曾經出現過呢部usd1499
而家又冇左

想問Dell Inspiron 14 7000 Ryzen邊到有得賣 Dell US好似唔ship香港

電競椅都介紹

又無介紹Nitro 5

部g5 15 se 都唔知去左邊

係咪香港代理仆街唔入ryzen

無AMD notebook

但係睇外國料大摡知道nitro有amd最高4800h gpu最高得1650ti amazon uk有得睇下不過寫住out of stock

如果想要部文書機 word+excel 其實係咪唔洗考慮太多野?

i5/R5/8gb/256就ok

要求低啲i3都搞得掂

感激

而家gaming laptop綜合spec最勁嗰部係咪未出既rog zephyrus duo 15?

New Swift 5 2020

Helios 300 2020

GT76
51m
Mothership

好似都係duo勁啲?
除左mon細啲,但粒u同graphic card好似勁少少

利申 唔熟

仲要睇埋散熱
上面全部都會配2080MP (Mothership未知)，睇size就知邊部好啦。。。

Duo個Mon唔會有效能加成

痴線 dell出左新g7 2.85kg起跳 又搞到舊HP omen咁
Btw新nitro 7幾型 終於冇左果啲紅色 但係凈係得i7揀

ASUS ZenBook 14 UM425IA

lilac mist隻色幾靚

我都等緊呢部出

其實個mon我反而覺得無用
真係for好少部分人
同埋搞到個keyboard位勁細

一但大量生產就會咁
所以呢到唔少人買Eluktronics

唔會開光追啦 一開fps極低
正常打機 兩者差3%左右

G2 公布左好耐

Max 唔maxQ 有咩分別

話出十代i cpu 跟住無曬消息

想問下今年Zenbook會有幾多個型號係會用AMD?

Zen2
UM433IQ
UM425IA
Zen+
UM431DA
UM433DA
UM462DA

等埋ASUS ZenBook Flip 就齊晒

之前用macbook air
平時多睇下片，少打機，應該買返黎都係打下d l4d2, 要求唔高嘅game

budget around 10000
睇緊A15, G15,G14, 同 zenbook 14
應該買邊部好，同埋邊個型號

想問下asus tuf 7999個部好唔好 平時會打下唔高需求既game 睇下劇

型號

zenbook14 ryzen? 如果打舊game多
g14 就打到大作1080p

Asus TUF A15 FA506IH-HN126T

鬼巴想請教吓，如果想買部平機放係公司用
Around 2000有無可能？

夠晒，
就算3A都好，睇唔同遊戲，開中低畫質都可以

不過留意番呢個型號嘅散熱係會閹割左

iPad ?好似2500，你識有人有大專學生證可以平200/300

點樣閹割法？ 我上網睇話呢個型號散熱好好 利申電腦白痴

4600H+gtx1650 最入門既gaming nb,你唔打大作/setting 唔較最高都可以既,不過$8000網購已買到A15 4800H+1660ti版本(未計運費)

$2000果D NB俾你都唔好用,慢到嘔

因為1660以上嘅model係足料有2.5條，但你呢個得返1.5，不過4600H+1650Ti實際溫度唔會過高

想要windows機 有時要remote
文書同technical嘢多

2000難度極大，就算有都唔推薦你買

咁唔使再諗
唔該鬼巴

3-4年前既機 就算回收 都唔會降價拎出來賣
2000蚊 可以去睇下二手店

不過係賭

其實都明 只係問專業嘅人等自己死心

不了 二千蚊都好珍貴

g14無了期

等緊

ipad 都2千幾啦

UM433IQ 有NVIDIA® GeForce® MX350 , with 2GB GDDR5 VRAM
UM425IA 得AMD Radeon™ Graphics, 但14” FHD 400 nits, 1-watt, anti-glare screen

大家會點揀?

長時間用UM425IA

想問下ASUS Zephyrus M GU502GU-AZ102T個部好唔好 平時會睇下劇睇下YouTube 打下LOL同online game 定Zephryus G15 TUF A15好 邊部會啱用啲同抵買 budget 大約10000到

同埋想知Intel i7 9750h同amd r7 4800h/hs有無話差別好大

問左asusonline 佢話8月

之前見過有部 walmart既laptop減價減到usd 199
motile 14 ryzen 3 4gb ram 128gb sdd

之前訂咗就7月有，現貨就8月喇

R7-4800H勁啲，數據上=i9 9th mobile CPU

不過2者都係1.15kg

我都想知呢兩部點揀 GPU 2者差幾多?

MX350 = 1050 嘅70%左右，Radeon 再廢啲

不過其實文書上又冇乜大分別，除非你會玩lol嗰啲game

UM CPU同GPU勁啲，Mon差少少，但最重要嘅係平啲
UM425有typeC 叉電，同粒電長命啲

呢個budget真係挑戰極限，真係要等呢啲清貨嘅或者二手先有正常機

想問下文書機既話有咩推薦
平時會用嚟上堂 睇下片咁
見到Asus vivobook s14 評價好似有好有唔好咁

除咗個mon差啲，你聽到仲有乜嘢唔好嘅地方🤨

見到有人話asus啲機成日壞同售後服務差但係係年幾前嘅事唔知而家有無好咗

asus 都算差嘅話，應該冇間好

正常保養、QC綜合香港5大Notebook廠黎睇：Dell>ASUS>MSI>Lenovo>Acer

(之前睇Review, 2019)

好詳細
呢兩部係咪都未有住
價錢估計大約係幾多

433應該HKD8000有找
425 ～9000

不過實質都未知，靠外國嘅價黎估

Zenbook UX425對手

11th 10nm intel + MX350

ZenBook Flip 14inch 仲未有amd版？😓😓😓

Zen+明明有出

之前睇過啲網係話有，連Vivobook flip都有，zenbook應該會出啩。。。

會 睇model比起出面平多2000-5000都有 但係啲model就成日唔啱同埋有啲U得2-3個片子簡。我等大學優惠有G14會唔會FF太多

唔好再發夢

想買aero 15 等唔等11th intel好

Hp elite dragonfly 13999
8th i7/512g/16g ram/Fhd
一年保 制唔制得過
HP專門店掛牌 唔知問有冇得再平

其實今年個11th 冇 H系，所以你可以買

11 H 系最快都下年Q1/2

5月頭已經訂左希望7月有

Thx

過兩日去買

你講咩話？

上年年尾試過呢個價
3500u版好似都係3舊水美金左右

真係需要同要保養嘅話買Surface Go 2，$3200，不過唔好對佢performance 有太大期望

bestbuy
G14 R9 2060 usd 1450
未用過bestbuy 點ship

冇保

都係萬6蚊， 聽其他巴打講係周圍都冇貨

都話8月有現貨

坐等黑色

宏碁宣布推出換上Intel Tiger Lake架構的第11代Core i處理器，並且採用對應抗菌設計的康寧Gorilla Glass保護螢幕，同時也讓機身對應抗菌設計

而新款Swift 5同樣標榜輕薄、容易攜帶，以及可對應全天候續航的使用體驗，更在此次更新版本採用90%顯示佔比窄邊框螢幕，以及充電半小時即可對應4小時使用時間的快充技術

硬體規格則採用Intel Tiger Lake架構的第11代Core i處理器，並且整合Intel Xe顯示架構繪圖效能，另外也能選配使用NVIDIA GeForce MX350獨立顯示卡，搭配16GB LPDDR4X記憶體與1TB PCle SSD，螢幕則採用14吋FHD IPS觸控設計，支援300尼特亮度表現、涵蓋72% NTSC色域範圍。

機身厚度維持在1.495公分，以及1公斤以下重量，並且可選擇切換靜音、正常、效能三種散熱運作模式，藉此對應不同使用需求。

發佈埋

Ausu g14 香港係咪無得揀多ram 啲
我見好多都係8+8
同埋想問下會揀ryzen 7定9
打steam 同lol 多

7

9有巴打話會有發熱問題

咁算啦

Acer says that the new Swift 5 will be available this October starting at $999.99, although the price will depend on your exact specifications (details of which Acer hasn’t fully revealed yet).

十月先有

係咪個個等緊灰色，誠哥白色咁耐都仲有

你就想，黑白都搶手

想下啫，武漢肺炎+回水1萬蚊個價肯定企硬

頂配係32gb, 冇記錯18k

G14

HP OMEN Ryzen 7 Laptop Review! Wow! 15-EN0013DX

2060就要等7月

好似有排等
都幾急用

要smt可以等ryzen pro系列
推薦hp elitebook

我等灰色呀
唔知香港有冇得揀spec 想買 ryzen 7 + 2060 + 32Gb RAM

32得一千零一部，R9-32-2060-1TB

唔通要自己換
諗住唔需要R9 咁勁又發熱就買R7算

英馬買有冇全球保?

有1年

如無意外，正正常常，冇變的話

13/7

2K 60HZ有貨

白色

超新手求推介
本身部destop用ryzen 2700, 16gb ram, graphic card用AMD WX 3100
開工剪片1080開心使用
落重effect ren片export片都好快，埋單一萬都唔使
最近想買部laptop，想果斷棄apple
想知有邊部laptop 個spec都做到我desktop個performance
筆直萬八左右，i7都OK

有黑wo

點解去到埋單加埋運費會平左

扣稅？

咁抵wo, 見香港訂都仲貴過amazon 幾千

Thinkpad T14s AMD有得order

直寄香港會扣左稅所以平d, 你寄英國代運倉嘅話就會收你原價

Lenovo thinkpad 好過msi 但ideapad係屎

仲諗緊邊個G14 型號抵玩d

永遠唔信
Hp永遠係 all>hp
真心垃圾 配件冇用過都可以壞

等成年 不如而家買
下年你又等12代架啦

45%垃圾mon
一定要上4k 先接受到
廣色域

呢啲排名都係睇下好
單單係HP已經知真假

連登好似冇人買呢部 我仲未見到實機呀屌

通常買得呢類機 自己比運費處理

或者上呢部 Eluktronics Matrix RP15/17

Eluktronics 好似出名啲

rog旗艦機就唔洗諗啦
當時2018果部rog zphy M都唔係旗艦款黎

同埋個市供貨供到宜家都未做到正常供求
點睇都唔會賤價賣落ownership掛

不過如果係低配r5或者r7+1660ti應該有一絲希望

想要r7+1660ti就夠

今日上樓有間仲有一部r7 + 2060 + 16gb ram

不過你都唔洗抱太大期望
都係果句
睇左5年ownership未見過rog旗艦機

準備左叫frd係台灣買過黎 差唔多平HKD$3000

如果rog 機有大學機就爽YY
一定衝S17

頂配果部？
台灣頂配得白色
ram都仲係8+8
同埋國際保得1年

香港貴3000
但係32gb ram
灰色機
同埋2年保養跟首年perfect warranty

所以我先留番香港買

don't FF too much

有Asus再算 上年好似得2間U有

閂咗佢仲清楚

朋友呢啲時候就有用嫁啦

（想當年用dell ownership換左個女朋友番黎）

唔好話S17，有S15 M15我都叫人買

保養唔係一樣咩 我上asus台灣官網都係2年同首年perfect warrent

白色機好似好多人開箱都咁屌

係吖，仲要佢今次主打白色，比啲reviewer都係白色

你寄番台灣整咪係

下次睇清楚啲條款呀

屌 sorry

見401IU 香港萬四 台灣萬一 原來係咁

台灣個Joeman好似話之前就有用過
睇佢條開箱片都話灰黑色啲燈會明顯啲
同埋佢好似係少數開箱片有連anime matrix展示

想問下 acer swift 3 ryzen版 係amazon買香港有冇保養？ 因為我見acer有個咩國際旅行保養 但呢個post第一頁話得asus有保

以為下個月出

仲未諗到點玩好

中低配我skip左無睇
但係台版keyboard好似跟埋注音部首

本身我都想amazon bestbuy 台灣買
但係考慮完各項因素先決定香港俾人強姦多3000
不過今日落去訂頂配話送多隻PD adapter同web cam
都叫做有得平衡番
（希望真係送rog eye）

鬼巴係r7 + 2060？

學生打下機用唔著咁勁 垃圾window更新燒左部舊機hard disk 諗住順便出部G14黎玩下

1660ti咋，我唔洗上2060

ipad mini讀完4年
打機無話要唔要咁勁
陣間你想上多少少就會諗點解今日唔俾多少少

本身有部macbook pro用黎做野 G14真係for我打下機 好似比我糟蹋左佢咁 有諗過上多級到IV，頂配就不了窮

打機就a15果啲啦

大家有無的靚仔notebook介紹
見到部Samsung notebook7個樣幾好，
但係2019產物⋯⋯

G14個樣吸引左我屌好膚淺 跟著發覺中低配冇anime matrix

Zenbook, XPS 呢啲

我記得sales話香港全版本有燈
不過A15 g15低價錢高配置
如果打機就aim番高啲配置啦
除非你想帶出街

g14仲有無突然黑mon既問題
（我見g14好似更新左啲軟件）
（啲人話creative content表現有大幅度提升）

要IU或以上先有好似
可能遲啲等大學有優惠會買左g15 a15
14吋同15唔知點解差一吋 攞出街好似差好遠

香港全線有燈
1660ti 起跳

更新咗，暫時一啲問題都冇

我部白色 prestige 14又係
著kb燈d字又係會乜q都睇唔到
閂左佢就清楚好多
白色+白燈真係好on9

每一部白色機+白backlight嘅通病

想問下alienware 點解冇咁好？

一黎貴，同埋佢啲機會推高晒performance，但搞到部機過熱(你可以當佢係優點，但同時都係缺點）

要Mon靚嘅話，Aero 15會比AM15好

Intel Apple 產物

Samsung galaxy ion

佢係靚仔同底版靚料

好掙扎
呢三部頂配點揀
XPS 9300 , ASUS expertbook b9450, HP elite dragonfly

邊度有

原來自己換ssd炒左driver
收左300$ 檢查費ko

香港msi ge66同75係咪做緊優惠價？
依兩部買唔買得過？

新GE66 2020？Budget 夠唧話買得過

好彩係咁

Hp會中伏，你頭兩部揀啦

比我budget 夠會揀XPS，靚仔又襟用啲，萬一有事Dell保養正常都好啲

新手一問，美森買咗部notebook, 請問巴打們，電壓可以係香港通用? 同埋點樣轉插頭比較好？

新手問，10000樓下打機買AMD 定Intel u會好d? 唔該ching

AMD 4000H系

he66無右手邊個數字鍵 自己比較鍾意ge75

通常火牛都可以100-240V預你周圍去，你望下火牛上面有冇類似字眼就得
轉插你可以就咁用萬用插蘇，再唔係你可以出深水埗配番條線

謝解答

兩部都ok嘅，可以睇埋Aorus 15G/17G

呢部真係好唔錯 但佢個mon真係好唔掂
個顔色好暗沉
除左Mon真係正

Asus D 平價機成日慳皮用埋哂D 45% NTSC垃圾Mon

有無邊部好推介？

最抵死係，其實同價機都可以用72%

Asus laptop series Mon色慘不忍倒，
平價買dell 冇咁差

10000樓下既話最高CP值版本一定係Asus A15(4800H+RTX 2060版本),但衰在Mon差(45% NTSC)同wifi card有D問題

低階型號Mon差就正常，某啲中階型號，如Vivobook 都用42%又講唔去，不過Zenbook 以上型號已經靚過大多同級機，ROG 系列Mon色準亦唔錯

之後好似將Pantone認證下放到Zenbook series

如果Intel既....新一代Acer Predator Helios 300都可以一戰(10750H+RTX 2060),計埋運費剛好$10000樓下

A15 我都興趣
如果誠哥買 之前聽會係電池閹割版？

最好係咪Amazon uk買？

宜家差個Mon，新一批聽聞出廠預先更新咗bio同Driver，解決咗WiFi 卡問題，之前買咗嘅應該好快有得更新埋

新手問，post頭介紹 文書機
Intel AMD都有
Swift 3，Vivobook S14
AMD :VivoBook Flip

Budget: 5~6k
用途:文書機，唔會打機剪片
背景:屋企人想用電腦上網/睇番電話既相/整CV.
以前有部 Acer aspire s3 (2012買)，可能電池壞左，開唔到機，差唔到電，附近電腦鋪又唔整notebook。

諗緊 swift 3 定係vivobook s14
打算出深水埗 睇實物拎上手試下

部舊既整唔整好？8年機(用左5年，放左3年)

問問各位巴打意見

8年前舊機仲整乜鬼

見到ACER網上店做特價 有沒邊部推介

唔玩3a大作 係唔係1660ti都夠用？

ROG Strix SCAR III G531GV 點睇？

呢部Gaming向，Mon 色準嗰啲冇咁好同靚

係

Two point hospital都應該無問題？
Sorry真係唔熟顯示卡

見g14你地話上網買好似冇全球保,香港買又貴,諗住玩G15
1.G15香港買好定amazon買?
(如果香港買係邊到買好)
(G15 amazon又會唔會有保)

2.推薦2060max Q同,1660ti邊個好d?
我YouTube 見d人話1660ti>2060 分別係邊

岩岩接觸都搵過下資料，但唔太熟
麻煩鬼哥

1660ti夠哂喇

唔該巴打

但會用部腦煲劇 個Mon真係唔得
都唔明點解唔整好個Mon 咁作爲一部文書機就好perfect

咩SSD

gt76 titan 有冇缺點?

古撚怪 去兩間百老匯問g14 一間有話官網有嘅都有得訂
一間就話得r9 model

我去腦場問過 啲人都係咁sale我訂
有啲就話得白色
有啲就話黑色都有
去專門店問就話白色7月尾到 黑色未有消息
都唔知係我諗得太多定真係有古怪
好似想白色快啲賣曬出去咁

最緊要有冇現貨

1tb 660p switched to sx8200pro 2tb

咁黑色冇貨期吖嘛

第一間百老匯話黑白都訂得仲俾95折我
但係問埋第二間鬼鬼地 我都係等大貨

真係咁簡單？

信不信由你

緊係信你啦
下個月再去問吓黑色有大貨未

第一日用touch screen laptop 做野
返唔到轉頭了

冇吖，我PT
其實就算正式員工都好少，唔似出面某百、某豐嗰啲

正常返咗新版本，72%NTSC，好似得R9有，問清楚先好買

仲諗住你有佣抽不如去你度買

我等！

建議你去落訂先
唔肯定係咪大貨

咁我番去買果陣搵佢問下先

想問下各位巴打如果淨係用嚟睇股票嘅文書機有邊隻推介

筆直2000內

不過間舖唔同，呢啲我pt仔一個，都唔係好清楚

$2000內 IPad都買唔到
儲多D錢喇

你袋番它啦...

勸你股票都唔好買

大家g14會揀邊隻mon

有人test完話打機2k 60hz推唔盡
（打機就睇120hz啦）

政府1皮 個個買G14

7月出，等平價機/<$10000 Budget 嘅巴打可以等埋佢哋

Aorus 5 & 7

百記見有ryzen9 版本
係咪都係得48wh冇90wh

好似聽講過個2k 60hz 啱執相多

咁窮就咪撚買股票啦 買得幾多股

個spec好吸引

咁肯定嫁啦

自己比運費
藍天模具來

2K 60 得外國有咋

我都知
所以我決定買多個mon擺屋企

話說某大陸名牌子出左max p 2060 + 4800h
之後比asus投訴不公平

Lenovo?

yes

asus曾經要求降到90w先公平

買行貨仲要補幾千

畫公仔畫出腸

ASUS 自己出Max-Q擺黎衰

問題佢散熱有問題

A15都叫好啲

G14細冇計

G15個On9散熱設計，好好哋跟M15 七成都好，起碼可以放2060 Max P，又封口，又減管

ASUS睇落好似好落力係AMD Market，但最後其實得個殼

始終u系列先係主力 7nm低功耗真係好
Gaming notebook等下一代再改善

咁我仲買唔買g14好

等年尾睇下AMD Desktop 點先，希望可以改善下gaming performance

G14 買R7 正常冇問題

G14好野來

你地講到咁差都係唔買

G14 R9會熱
2060又推唔盡2k 120
咁係咪買r7 1660ti 2k60 最好

反正都唔係攞黎取代desktop 冇需要追頂配
屋企有部8700k 2080

都冇出2K120，最高得2K60 配R9-2060

1660ti 得1080p 120

我見有G14 120hz 2060 配R7

有，1080p 120hz

其實一舨nb標準電係幾多?
A15得45W 用R9
可以玩幾多個鍾

即係R9 + 2060先會100%srgb mon

下。。。
我返工問下先，正常R9係必配72%，大、細電睇地區。。。

NO DATA BLACK LIST

巴打介唔介意留個telegram?
有野想問

r9 都唔算太熱

G15?

小弟今日買左張Pm981a諗住加落部a15度
之後佢話如果就咁插落條m2 slot用係冇問題
如果係migration 就未必得
想問下有冇巴打知姐係點
小弟唔熟電腦野
Thx

暫時冇吖，得144

點選擇好 一樣價錢
英馬 有QHD R9 2060 G14 白色
香港 FHD R7 2060 黑色

打機嘅話香港

創作嘅話英馬

條sx8200pro 2tb
最後點處理

即係點？🤣 誠哥e個價買唔買得過？

係張sx8200pro問題定係轉過去果陣要有特別野要搞？

見過d 細鋪10498 仲送多少少野

最好clone drive.. fresh install 有機會炒driver
+ 換ssd 要斷電

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

AMD 2in1 獨立 display card SRGB 100%

可以點check佢係咪新靚mon?

等Zenbook Flip

根本 D 廠就唔識點用 amd 放 notebook
Asus 第一部就擺落 gaming notebook

兩條M.2 SSD點CLONE DRIVE

我屋企又唔係淨係得一部電腦

插一條M.2 SSD COPY落電腦
再COPY落新M.2 SSD

唔用M.2 外置盒

BTW
最後冇事

冇

最近想買部輕簿既notebook 來用Ableton 個d 音樂軟件， ryzen 4000既機夠唔夠用 ？ 另外想問下 zenbook 個amd版係邊到有得買？ 好似無咩消息咁 連個價係點都唔知 只有一個加拿大網講6千尾到

想問下G14 R7 2060 120hz有冇現貨賣?

大家都等緊
問過百老匯要訂
大概七月尾先到貨

同g14點簡好

呢個唔係台機咩， desktop我打算出，zen3同rtx3000再砌 而家想搵部notebook仔 周圍都攞到去用ableton

請問咁多位巴打MacBook pro ($13999) model同新Dell Inspiron 15 7000 Top model應該點揀
本身budget 10k~13k 主要係用文書 輕度打機（football manager) screen想要睇得舒服
但尤於係想長用（5年或以上） 所以就想揀部top model啲可以last得耐啲

之後都喺度問過 但當時並未出部新inspiron 15
所以大家當時就推薦左MacBook

Dell inspiron 15 7000 spec:
i7-10750H (6core)
GTX 1650Ti 4GB GDDR6
16GB RAM (DDR4, 2933MHz)
1TB SSB
依個spec之餘價錢又平MacBook $3300度 好抵玩
係擔心windows機run得無mac os咁smooth 捱唔到5年

手殘

豐_ asus s17 m15 g14價

Aorus 15G

Mac

中間 最左價錢係G15吧

新手想買Asus，主力文書睇片，定期攞出街，最多玩下gal game
想問下rog定zen book好，行過ssp兩者個價好似差唔多

adata永久black list,我都係成日藍mon唔知關唔關事

Dell真係咁唔掂咩 佢平成3千但個spec靚成咁好難抗拒
買mac主要係因為成套os?

有無巴打可以講下 中間 最左邊 12998 同G14 R7 2060 max q 性能差幾多 我就咁睇spec 好似差唔多 半幾千蚊既原因係因為比G14 大部d 定咩原因

因為耐用
除非你dell買5年保
咁就安心哂

個部咪G15囉

我兩條sx8200pro 2tb 都冇出事

其實用唔用到5年都係撞手神
8年前買過部samsung, 到家下都仲用得
但有個fd當時買同款 用3年就壞左了

今日問左asus cs
佢話自己拆機加m.2會冇左保養
如果拎上去比佢師傅加m.2就300蚊
其實自己拆過佢check 唔check到

G14 黑色 冇led 得1660ti
G14 led黑 先有2060

其實意思係ryzen 4000 mobile cpu都ok 冇大問題

不過聽過人講ryzen 有latency問題會影響real time reocrding個時既廷遲? 如果只會用來用呢d DAW 有冇話amd or intel 邊個好d？

intel amd2個不同架構 不能直接比較

thanks! 不過的諗都係用AMD了 對AMD有種特別好感 如果個zenbook要等好耐可能都係vivobook s14算

點解唔見有人討論 Aorus 17G 或 15G 糸例既 NB

唔好用？ 定有什麼缺點

我覺得得一個缺點，比Aero15貴

呢部機係唔錯

巴打有冇zenbook 4700u既消息

何惜唔係amd

我而家嗰部係dell
部機陪左我4年度就開始慢 而家連load個window login都成5分鐘 keyboard又神神地
雖然係嗰時係6千幾貨仔
所以先有啲擔心上面揀嗰部dell
但佢spec又似捱到至少5年都唔out-date 仲有咁嘅價錢好吸引
臨買MacBook前垂死掙扎 但結果咁多位都係推薦MacBook
似乎都係會買mac了...

仲要等多個月 唔通要訂 屌 香港點解好似好少4000 series

用緊15G，keyboard啪啪聲好爽，不過風扇相對嘈左少少

然後11代 intel 又到貨

係咪confirm咗bestbuy買asus都無保養？部zenbook真係好抵

想捱五年除咗SPEC靚
OS都好重要
手頭上仲用緊IMAC2012同MBP2015
你自己諗

幾時先返大貨呢

想問下巴打們，
咁係咪即係第一頁指果種Sold by Amazon？有乜事可直接搵CS？
之前都無係Amazon買過野，唔太肯定係咪指呢個意思
麻煩晒咁多位

發覺好撚多平d既 ryzen 4000都係 lenovo

係吖，但係Acer冇保養，留意返

散熱好嘅代價
散熱好，但風扇細聲應該冇邊部機做到

MSI modern 14 AMD個look好好丁，不過冇USB-C叉電,同ThinkPad t14掙扎緊

明白晒都係俾高中細佬妹做功課project用
唔該晒樓主

如果唔洗成日帶出街, 買gaming/創作系列既 laptop仲好

唔識電腦嘢
想幫女朋友搵部notebook 文書用，長期拎出拎入想要輕d , 唔打機只係睇下YouTube Netflix , 最重要keyboard 同touchpad 好用，budget 預6000 左右，thanks

PS 佢用過dell 話好快收咗皮所以blacklist 咗......

lenovo d spec都好似幾好 不過個牌子

上美森買acer swift 3 amd 4500u usd649
or
asus zenbook 14 i5 10210u usd 799

acer冇保, asus 1年國際保

7月果部同9月果部有咩分別？

唔該哂巴打

佢有睇過surface laptop 3
如果laptop 3 同 zenbook 14 比較邊部會較好？
Budget 可以加到8000 咁比較

買部平既用4年扔啦

7月係舊設計Zenbook UM433
大約9月係新設計 UM425

咁請問一下巴打有咩創作系列嘅laptop推薦
本來都有諗過買iMac

Zenbook 14 > Laptop3
M$嘅機一壞會好麻煩，8000你睇埋MBA，女仔我見都MBA

的確係 女朋友部14年MacBook pro到而家都仲開心使用中

你Budget 幾多？

都係Aero 15/ Creator 15 2020呢啲

um 425嗰部16gb ram+1tb ssd大概會幾錢
諗緊等唔等到9月先買

唔該哂巴打

MBA 佢試過用唔慣所以唔考慮了

新 U__425/325系列，一出唔會平

我估香港都8999起跳

本來係諗緊買部平MacBook pro +ram同ssd頂住當先
但見到散熱麻麻就卻左步 因為fm成日都會chur爆個風扇

10k - 13k

咁都係Aero 15 1660ti

原來要LED差成千蚊
但我見鬼巴嗰部都有LED喎

諗得買imac既過不如砌機啦
1皮鬆d去砌機, 個spec好過laptop好多啦

btw你呢個價位創作 laptop 既話, 通常都係gigabyte aero, msi prestige, acer concept d, 或者asus g14

落舖撚下部zenbook, 撚完覺得ok就上森林買

係吖，香港全線有

不過有樣嘢都係要講下
目前部機軟件上有好多都跟唔到，有啲Software 未支援到AMD 4000 HS CPU ( MSI afterburner / NZXT Cam etc)

新bio應該炒咗車，有啲software 廢咗

不過之後應該好快有更新嗰啲

鍾意iMac個5K mon麻 靚到
睇下巴打你講嗰堆先！thanks!!

如果唔洗輕既話, 諗技姦 aero 15就可以了

intel都無screen pad 2.0有d卻步其實急用，仲有冇7K樓下類似spec推介

仲諗住今日去訂 而家睇定啲先
請問有咩software未支援到

主要都係嗰啲輔助/實時監察軟件嗰啲，MYASUS/MSI Afterburner/Cam/AIDA64 嗰類

不過你唔用呢啲，正常普通用係冇問題，唔好up 2004 window 就ok

一於捉佢去撚下部機先
唔該哂巴打

其實一般黎講amazon定街鋪平啲?

Amazon

睇下咩牌子, 但通常香港賣果個價錢, 夠係森林買最少高一個spec

咁姐係個mon 唔齊sRGB 同埋散熱差過G14 本身仲諗緊買邊部好 睇黎都係要等訂G14

點睇呢個款?見好似幾吸引，網上評價都唔算差

同價15吋有 4k mon同1650mq, 不過就重d

你指zenbook15?

G14黑白色都有得訂？

yes, zenbook 15

睇落幾啱水心，仲有4k mon，book mark住先

主要係打機同上網
2004好多問題

上網見有人黑色g14 巳在手

頭果一兩水到左啦
到完又缺咁解

頭嗰水黑色每間舖應該一兩部

啲代理話頭果批3 4月就落訂

呢部USD 849有GTX1650 玩aoe之類買唔買得過?

靚老母Thinkpad T14用新AMD pro系U,但配垃圾45%NTSC MON

純分享資訊,唔建議買

intel版本一樣用

好多人訂G14由4月等到暑假7,8月

岩岩訂？

靚老母X13 香港Pre Order

剩係黑色要等咁耐？
要等咁耐可能買G15算

港版G15好似仲係得45%NTSC垃圾moon

貴過x395咁多

P14s 正d

唔係

唔是

-100

Dell 如果係amazon 買會唔會有全球保？
依家考慮緊dell XPS 15 同 aero 15 各位巴打點睇？
主要用途：執相、普通文書、剪片

好吸引....
但冇保

岩岩響百記訂左部AEG r9 聽日拎😋😋😋😋

A15

yes! srgb100

Aero 15 2070

個sales 講

隨口問

想問下巴打們意見
Budget: ~$7000-$9000
主要文書上網睇下片，都會用下photoshop
另外間中（比較少）打機（steam d JRPG）
請問有咩推介

Thinkpad x13 amd

想問下巴打們意見
Budget: ~$6000
主要文書上網睇youtube睇片
請問asus vivobook s14 / s15 有邊個spec推介？
Intel 同 amd 粒u ，有什麼分別？謝謝

最新adobe software beta version support vega igpu 加速

#1 有cpu 跑分天梯
另外指令集唔同 不過文書打機就冇影響

我今日都買左
SALES 話係細電48W

指令集？

Dell G5 SE AMD版 好吸引 ， 但點解官方網站購買唔到依款， 要求救

今日入手G14 2060 16gb ryzen7 4800 送多8gb ram

邊買 幾錢

黃金 今日去得返兩部 14k接近15

唔該唔該 影佢個面黎睇~

正啊 想買 但手上有部zenbook想賣到先買

幾正喎

點睇?

Prestige 14有平過10000？

i5版prestige 14 1199usd

想問下有冇人喺dell hk買過嘢?
我同sell傾完佢send咗份form叫我填，其實有咩位要我填?我想改返自己個address都改唔到，個p.o. number我又唔知係咩
同埋dell會唔會俾個電腦袋我，頭先問sales佢冇答我

7-8K budget其實買MBA定zenbook 14好？兩部都係i5,MBA有張iris plus,zenbook就MX250

d人話MBA散熱差容易打柴，但其實都用到4,5年，其他機反而唔知得唔得

都幾急用，如果買zenbook諗住今日去英森落單，MBA就等到7月9 back to school送airpod

其實zenbook咪bestbuy部amd版會唔會仲抵，但無保養...

Hk 都係送airpod咩？

傳緊囉，我情願佢平d

最尾係誠哥度訂左
黑色R7 2060 G14
好似話要8月到貨

不如學生價送apple watch仲正

how much ?? 琴日係黃金買有ram送 你個邊有冇咩送？？

14k頭 冇ram 送嫁

如果剩係用ms office #1 4000蚊個條list的notebook 夠唔夠用

夠晒啦

文書機用超過5年都得啦,都係開個word打下字整下ppt既話駛鬼理佢散熱得唔得咩

我覺得一部電腦耐唔耐用係睇你點用部機既姐

ASUS TUF A15 with nVidia 2070 leaked by Asus Mexico?

a15點頂到2070滿血?

會唔會著火

咁邊部好d

仲要散熱方案同2060一樣，宜家嗰套連2060都唔掂，之後配2070

我走先

好難講邊部好，兩部行唔同os

asus你出個a15散熱改進版本算

打機先會消耗laptop既壽命
文書根本可以用567年

16gb ram?

頂多玩吓fm,用吓photoshopmba過熱好似好影響速度？

今時今日嘅mba已經降級到同dell,asus類似spec差唔多價錢

budget 1萬左右，預計用3-4年
主要上網文書/PS，小量cut片/打機(lol,食雞嗰啲)
會成日拎出街所以要輕便
想要可以摺埋嗰種touch mon上堂抄notes用
最好可以有埋筆
Surface Pro 7我怕佢完全打唔到機
仲有咩其他選擇？

我買個陣16gb ram 送多8gb 依家24gb

即係己經onboard 16gb

會玩下輕量game就mx250啦
fm都有3D人仔

Mba 2020 用ps 咁慘？
輕度改下樣較下光暗都得既

Surface laptop 3
X13 yoga

英森計返港紙6500真係抵，mba除咗個logo係咪真係不推薦？

如果巴打們無其他推薦我就落單了，想問吓英森用邊個匯率買先係最抵？

On board 8 俾條16gb ram你
我記得G14上限40gb ram

唔打機
16GB ram, 1TB SSD
如果要輕身, 其實係咪macbook air最好

no

如果onboard16gb 再買條32gb ram 可以48gb

Zenbook 14

點解咁多人成日覺得mba 1.3kg 好輕
是但up幾部都係1kg啦
X1, fujitsu個堆7機, samsung, LG, swift 5

其實ps都少用

正呀 on board 16
不過用唔著48gb ram 32夠用

Acer swift 3 2020 夠哂用啦

新手一問 其實加ram最直接影響機能嘅邊一part

以前用過acer有d唔係咁好嘅經驗

不如考慮下thinkpad X13? 用7年應該冇問題

其實加ram呢 如果onboard 8gb單面就揾返條單面8gb ram 組成雙通道 performance上有提升

不太着重performance 加條16/32gb ram都冇問題

可以開多d chrome 分頁

應該得頂配會onboard16

我睇到「 我買個陣16gb ram 送多8gb 依家24gb 」 應該佢個版本onboard 16gb

你問清楚好

以前部lenovo真係用咗7,8年不過今時今日用大陸野驚比人屌

有冇袋同埋滑鼠送？

有啊 有齊曬 而且送多個asus power band 價值千幾蚊

onboard 16啊 送8gb所以total 24 now

香港行貨有

嗰套嘢標價過800，實際值300

你買咩價 Onboard 16?

但係行貨有onboard16?

有吖，得頂配32GB (16+16)，其他全部16(8+8)

所以我好奇佢買邊部

佢係單一onboard16 另外再送8 如果真係咁 咁樣抵好多唔夠第時自己換16 個價仲要14尾15頭

冇一部單一16喎⋯⋯全部16gb 都8+8

巴打拎左未 個mon 真係100% srgb ?

點check

我都唔識

試下用cpu-z睇下

有冇得單買先

送嘅pb 係asus zenpower max 26800 點都過千蚊啦

訂左 HE143黑色果部 應該（8+8Ram)
又有95折 慳返少少錢
不過要等成個月

別太天真，送得比你一係唔值錢，一係賣唔出

唔會無啦啦免費比你，仲要你唔係頂配

我都送咗3set出去

咁奇怪咁可能係本身8 送16

咁咪用唔到dual channel

ASUS ZenBook 14 UX433FAC, 7k抵唔抵屌?
冇諗住打機,純文書用.有考慮過acer swift 5但acer個朵好似麻麻

有無人知依部散熱點，
GS66同依部，邊部會好啲

GE66，散熱好啲

Ok嘅，落腦場再講下價

唔介意Mon差啲可以睇埋Vivobook S14 R7，一樣價但勁啲

thanks巴打
prefer部機輕d,想under 1.2kg.我諗我會揀zenbook

本身上年年尾好似black friday買左部fx504g 256ssd gtx1050 ard $5000

而家想買返差唔多spec既 ard幾錢?
我自己揾過都好似成$6000-7000??

前年先岩

係之鬼巴度訂有無得送多啲野

台仔24果堆都玩到Dual channel

冇吖，多都係多啲唔等使嘅嘢，e.g. 旅行袋、10蚊喇叭嗰啲

線呀 轉插都得嫁和

其實撞手神
我試過用asus 用十次壞機
試過acer 用幾年 只係壞電池
我自己個手感覺得swift 5好過zenbook
你落手打下字 上下網feel下吧
效能兩隻差唔多

極度懷疑有腦場係到

HP OMEN 15 Laptop AMD

點解咁講？

佢兩條8g 焊死係board到行dual-channel。而新加嘅slot 1 上邊嘅8gb ，16gb， 32gb 會以single-channel run

幾靚仔

想問下G14 買邊個 Spec 抵啲, 會打機用
睇 Post 好似 AMD 7 + 2060 ?

一定有啦

利申 做緊砌機 拎緊最低工資

大陸唔貼link了 但原來6月頭就有Intel 版top spec 應該係ux425ja

4-5k budget文書機有咩推介

Thinkpad X395

price hk G14頂配終於有人報價
不過唔知點解16 + 16變左做8 +8
不過人地話7月中到貨

（btw我落訂果陣都有人話係7月中，
不過據聞上批貨期keep住拖
所以好多都唔敢答實月中，
直接答你月尾 / 8月安全啲咁）

原本想貫vivobook s14 r7
依家想等UM433IQ zenbook 14 r7睇埋幾錢先決定
反而對9月果部um425冇興趣 少左張mx350感覺差左好多

R9 同R7 性能幾乎冇分別
R9貴千幾 , LED冇乜用又貴千幾

$18000顯卡夠上2070 2080仲實際

其實來緊就出個部acer conceptD 3滿足到好多人
sRGB 100% 色域、色準Delta E <2
14'' 只係1.38kg
16gb ram 1650ti 輕度打機都得
Wifi 6
Gorilla® Glass 觸控板
有TB3 同埋fingerprint log in
最緊要平1000usd起

又要輕又要打機又想mon靚 個價錢又要抵

差唔多大細重量spec既razer blade 13 成萬5蚊

要yoga個類laptop又有acer conceptD3 ezel

派左10000後考慮緊換notebook既話有咩選擇？
主要for打機

新手想問下入門 game laptop MSI gf63 ,呢個spec 點？ 價錢8k 唔駛

有冇人可以幫手比較下ASUS Vivobook D433 行AMD R7 4700U 16GB Ram果部同Zenbook UX434FLC i7 16gb Ram果部？

自己除一般文書用途平時都會執下相、打下d要求唔高嘅game

個個話amd個performance直逼i7 10510u + mx250，又平幾千，幾吸引下

係差在vivobook amd無screenpad/ number pad、重少少

mon唔清楚邊個比較好，腦場d人成日吹霧面防反光又靚d，但光面d色好似更鮮明？

重有冇其他地方值得比較？

頂配喎ching

狼巴打試咗未

推下先

唔算啦 R7 4800H 16gbRAM 2060MAXQ

條片話得66%

兩三千就無所謂啦

Ryzen Pro系列有SMT的

呢部?
條下巴咁粗

我都留意緊呢部
但唔知幾時開賣

有無非支那機

話說巴打check左真係onboard 16gb ram? 如果係我都周圍搵吓先咁買呢個配置好似最正

邊部gaming 内部軟件好？

香港Acer store好似未見有，得quadro，百老匯有1650版但要1萬5

嗰日問個sales話頂配先有得送

想請教下13’ or 14’會執相同剪片budget$8000左右有無好介紹

Yes

宜家好少去到咁平，你睇下Nitro 5/A15呢兩部

冇吖！
重申一次，得頂配 32gb 先 16+16，其他全部8+8，冇單一onboard 16

Zenbook 14 i7+16+MX250

頭大身細得咁緊要

9300h, gtx 1650 8gb ram 512ssd
扣完稅gbp 600左右

zenbook定位係高級過vivobook

呢2部黎講其實vivobook既4700U係勁過zenbook i7 10510u,但zenbook有張mx250,有screenpad,Mon係72% NTSC(vivobook係45% NTSC,色水差),輕D,外型用料都好D(獨有同心圓設計)

Vivobook係for錢唔多,要求CP值高既人

Zenbook係for有多D錢,追求外型高品質既人

ZenBook amd版本都冇玩cut cost

好似仲未有Brand整部4600H+RTX2060既gaming NB?

暫時好似未有

一堆仇家

坐底有一個，等陣好似之前黃金嗰間砌機，比人淋紅油

想問呢部值唔值得入手，平時文書同上網
打機夠唔夠力推

夠，RTX2060 開 DLSS

不過Amazon Aero15冇保

新果部acer helios 300 真係幾抵屌
唔洗1皮有 i7 10750h rtx 2060 16gb ram 144hz 72ntsc mon

即係同intel版同價？

冇tb3會平D

咁都好啲
TB有安全問題，唔係必要

我見佢有得揀ryzen 5 4600H 都係699 係咪好D??
同埋想問點扣稅?? 唔係揀BUY就會俾699嫁咩??
利申: 新手 未試過係AMAZON到買

r5好似冇貨
你去checkout揀直送香港就會自動扣

係喎屌...
兩粒U其實差得遠唔遠??

4600h 6c12t, 9300h 4c8t
同埋9300h就上一代u黎

唉 呢D都唔撚知會唔會返貨.....
即係逼人買17吋MON姐..... 貴幾舊

Amazon
依間信唔信得過

Sold by Amazon先係信得過

砌機果啲抵死 吃水深又伏

2020年十月先有現貨
ConceptD 3 Ezel 就8月先出

7K係咪百老匯價？而家唔幫襯得順便問問MX250定多256GB SSD值錢d

ConceptD 3 10月
ConceptD 3 Ezel 8月

又要平又要靚

AMD Ryzen 5 4600H
GeForce GTX 1650 4GB
256GB PCI-e SSD
8GB DDR4 RAM
budget ard $6000
請問各位大大有冇差唔多SPEC既選擇

呢個冇曬貨 心都痛埋

送二手底褲

個人認為打機無16GB ram不考慮

Aorus 5 10代 1660ti 要一萬一千幾喎

自己加多條ram 都係4舊左右姐

嗰陣未有價我撚知賣幾錢，估錯價錢嘅話Sorry

當Tuf 同埋 Acer都賣過萬嘅時候，到底點先係平民？

加多少少系列有Aorus 15G

佢+ 512SSD AND 8 GB rram 就8500 到

等下囉

Aorus 17g kb 2060 max q ddr 8g $16999
Aorus 15g kb 2060ddr 8g$ 16499
兩者打機差距有幾多

想換部notebook for 文書用,筆直<7000, 有無咩好推介

Ryzen 7 vivobook

Acer swift 3
Asus Vivobook AMD 4700U version

所以好想買新果部helios 300, 岩岩計過連運費1皮有找, 只係衰冇保

唔該上面兩位巴打先,感覺外型vivobook靚仔啲,
仲有想問多句,我宜家舊果部notebook開唔倒機,但想keep返舊機harddisk啲野去新機到,想問下買新機果陣可唔可以加錢有宜啲services?

唔止少少

應該係加多少少有 Aero 15

兩部都唔係Max-Q喎⋯⋯ RTX 2060 6GB

兩部都係16GB Ram

除止之外，兩部除咗Mon size、重量之外，冇乜大分別

Acer triton 300 聽人講都好似唔錯，不過冇保收咗皮，都冇推薦比人

我見d youtuber 拆機, 係呢個價位用既散熱料算唔錯

17G：2060 Super Max-Q
15G：2060

但重點係，乜Mobile / Notebook 有出 2060 Super 咩？

Aorus 17G:

Aorus 15G:

Yes，我睇係好過Tuf

個網正正常常2060
好古怪

所以先上嚟問

正常兩部都係 2060，Nvidia 冇出過2060 Super，舖頭似打錯

hp oman 15 2020 review

我反而想知17x 用靚DAC
15G 同 17G 唔知有冇用

文書機主要睇片想請問Dell inspiron 15 7501 係咪好選擇？

睇片要靚mon
夠budget睇下samsung galaxy ion

我見誠哥 G14有個型號係GA401IV-HE259T
價錢17998
睇價錢就應該係16GB

HE259T 32gb

而家有喎

多謝爸打提醒 買到了!!!!

記住用英磅比錢

有分別嫁咩??

用其他貨幣比, 仲貴過你用原貨幣+信用卡手續費

出事啦 用左hkd

入去個order到, payment method好似仲有得轉

好似轉唔到了 不過ANY肥 THX巴打

貨就有呀
但係cancel左唔係又要計返匯率咁退嫁咩??
唔係會仲蝕咩??

18000已經唔洗買G14

Mon靚，輕薄：Aero 15 / M15(就出)
散熱好，放屋企多：Aorus 15G/GE66

如果計效能，散熱 GE66> G14
G14係贏輕便 1.6kg vs 2.3kg

見到英鎊平兩舊 對於我呢啲學生哥好吸引但係而家搞唔清退款果到會點計

買到2070super了

未入shipping process應該未扣錢 我之前cancel左次 唔清楚你個case

cancel啦, 再落過order
一日未去到shipping process, 佢都唔會扣錢住

聽你話 試試佢 希望冇事

到時買到評測睇下cut散熱之後效能如何
不過個價真心幾抵 可惜256gb

Acer Swift 3 同呢部比買邊部好？其實主要係上網睇戲做文書野為主
睇落asus 部機靚仔d

asus呢部差唔多重成1kg wo
同埋獨立gpu , 可以打下機
文書唔打機就swift 3算啦, 或者比多少少上swift 5/ zenbook, 個mon靚好多

儲錢直轟area 51m r2算

有冇咩好用嘅laptop USB hub??

swift 5如果有mx350都已經夠做輕度打機，我嫌而家mx250太垃圾，不過就好驚acer個質量，好似好多差評咁

下面ching都講左用途唔同 一部gaming一部文書
主要上網文書一定係swift amd版都買得過
不過外國網買冇保

請問揀AMD Ryzen 5 定i5好？

點解Amd咁少選擇

見到條 don't buy the asus TUF gaming A15
有啲卻步..

同埋i5 有 512 gb..

唔信邪，冇上 amazon 買，走咗去 Xotic PC 買，同一條數被佢 hold 起咗兩次，但係張 order 嘅 payment 又話被 voided / declined
有排搞

想知買咩機 2千幾 rich

Acer只是相比之下差啲，近年都拍得住asus

電子野其實都係睇運氣

香港有新版Helios 300賣未？

話說M15香港最高去到咩spec

而家用緊 Fujitsu AH544 跌過落地下, 開到機.
考慮到搬咗出黎住已經有好幾年, 冇乜位砌 desktop, 諗住買部 support Adobe RGB、4K, 一黎可以睇 ultrad hd, 二黎可以執吓旅行相

正常 i7-10750H + RTX2070 Super Max-Q

因為1650ti laptop 跑分高過mx350 150%
只係重多400g 而且有P3 92%色域
不過大家都擔心同一樣野 就係acer QC
一係加錢3年保

美森買抵D喎,連運費$10000樓下

香港買肯定過$10000,係叫做有保養(雖然D保養好多野都未必保)

Triton 300 輕d wo
2.1kg

效能一定係Ryzen5 4500u應該贏i5幾條街
條片我都有睇 講嘅係事實 但而家市面上出左加有貨同埋個價錢唔貴嘅amd gaming laptop得a15 真係一返貨就凊曬 何況amazon asus有國際保 但要留意1650版cut左散熱 不過好似因為效能需求細咗 反而冇咁熱 其實有更加多嘅model但都只聞樓梯響
唯一可以比較而有現貨嘅得dell g5 se不過重同埋垃圾散熱

有10875？

買散熱底座會唔會對notebook 壽命好有幫助？

有平有貴， 幾實都唔知邊隻好同實際有無效

想問係正宗版1650ti定係max q版個種？

官網spec冇提max Q 應該係正宗laptop版

應該冇，875要 S15

ConceptD 全白機身真係好好J

Ezel 個Mon係粗咗啲，不過有得反都幾正

睇Dave ConceptD 3 Ezel 好似有14吋？

1.38kg有1650ti laptop 版又好似幾爽，頭先睇performance好似1080p基本上連3a games都可以60fps，不過睇新聞入面好似話係用10代intel

之鬼巴知唔知conceptd系列散熱如何，聽頭先yuki巴講又好似真係幾高cp值

呢啲Creator Notebook照搬電競套散熱正常就差唔多(D5/D7/Creator 15/17嗰啲)

之前睇D 5/7 (Triton 300/500)都算唔錯，ConceptD 3冇乜Review，不過配得1650Ti 應該都唔會差得邊

多謝巴打詳細解答
無慮即決

ge66邊個版本性價比高？

睇你Budget 啦，上到>$15000以上嘅都冇話啲咩CP

夠嘅話i7-10875H起跳，宜家又好似有優惠

我見兩萬內有兩部

搵d支架升起佢仲實際
散熱底座都係會阻住d熱走

呢個價位有i7-10510U MX330，咩Mode

基本上 i7-10875H + 2070 就夠用，10750H + 2070 Super M-Q又得，睇你想要CPU勁啲定GPU勁啲

係真心正
唯一擔心都因為係acer
如果係dell 你話幾好呢

出面就699磅， 禁入去583磅，連運費603GBP

Acer A515-55G-575S Intel Core i5 10th Gen 1035G1 (1.00 GHz) 12 GB Memory 512 GB SSD NVIDIA GeForce MX350 15.6"
US $680@新蛋

Acer Spin 5 2in1, 13.5" 2K IPS Touch mon, i7-1065G7, 16GB ram, 512GB NVMe SSD
US$1100 @amazon

17吋或以上，除左eluktronics RP-17，仲有冇其他推介? 第一 頁既 Alpha 17 搵唔到資料
desktop replacement，唔介意重量，但重視散熱效能，希望2060 或以上

Aorus 17G / Aero 17
GE75

thank you，今晚上網check下資料先

仲有eluktronics既max17,外國D review都唔錯

誠哥g15 賣126xx抵唔抵玩？佢話塊mon有100%srgb

g15散熱垃圾

A15同g14 amazon 個seller 信唔信得過

睇youtube d人話可以拿走風扇上面果塊valve？好似可以話降低10幾度

只考慮sold and ship buy amazon

仆街！早知錄佢音！

算啦…我唔係專家…
其實肉眼係咪都唔太容易分得出？

普通人 / 冇對比嘅情況下可能會覺得冇乜分別嘅

仆街，真係越睇就越猶疑
18000買G14真係咁差咩
M15又未見幾時開賣

G14 M15點揀好，唔帶出街，用黎打機同剪片

大mon啲舒服啲

請問有無部6000 ~7000用pd 充電既16gb ram 既notebook 推介

我算lu🙈其實預左既～由佢啦～夠我玩我又幾中意部機～除非佢過一排又出換mon版

thx巴

我都買咗G14 開心使用中 不過我唔係頂配 cpu 4800H 14K入 機身好輕 打機好順 覺得好好wor

係香港買？

不要再說了🙈我當無睇過e個post

yes 行貨

1060TI？

14k都ok wo
邊間買？

黃金門市 但係我唔係好記得咩名 我去個陣得返兩部 講緊上個禮拜6

現金？

其實唔洗帶出街既話
萬8呢個價位跟本唔需要考慮g14

現金 credit card 都得

就算M15 都係 2kg，拎出街相比其他都算輕，當然G14 1.7kg再輕多一部iPad

M15幾時出呀 等撚到頸都長

萬8蚊唔揀g14既話, 買高1個spec都仲得

講真唔帶出街 or 冇便攜需要 就唔好買laptop啦 自己組裝好過 我買laptop都係因為冇位擺and便攜需要

部max-15終於到左放幾張圖先 一陣拆開佢加埋條ssd先開機

build quality好似唔錯

呢Set套餐?(果set禮物eluktronics話值 $US169)

運費要幾錢?

M15 香港係咪要2皮嘢

strix g G731GV 仲買唔買得過貪佢17" , 同埋$13xxx

咁貴

想問dell g5 15 5500買唔買得過

無budget 黎講呢部野掂唔掂

補一補埋開蓋圖

Celeron+4GB Ram

衰在用P1 呢隻QLC SSD差少少,其他都唔錯

旺電Asus 有標價$19998，但都係話未有期

好恐佈

如果台灣呢個價仲要onboard 16GB就勁吸引

我睇好似冇寫super喎，台灣呢個model同價錢吸引好多

M15 1660ti 台灣都要9月，香港有排，可能冇

鬼巴

呢部得唔得?

純文書

加多40蚊美金買新swift 3仲好啦

邊一部swift 3

呢部?

yes, 呢部係新一代 ryzen u

呢部唔會好d咩??
u又同display card都勁一大段
雖然散熱同mon又差d

你想知啲咩？

硬件上除咗keyboard 外，其他冇乜問題，不過軟件上有bug，同埋有啲嘢都未支援到

其實你嘅需求買返文書機就得，呢啲電競粒電細，mon差

你最盡Budget 係？

睇中 Samsung Galaxy Book Flex

好似得 Samsung US 自己有做，森林唔見有自己賣。

上網睇過話要自己搵轉運倉，有無巴打介紹用邊間好？

見親都係支那嘅轉運倉，有無其他揀，本來差唔多 Spec. 嘅 Acer 嗰部都好似幾好，但係太厚邊了，同埋唔想用 ACER。

呢啲係咪無得免稅？

Thanks。

本身有部 8代 i5 Zenbook Flip 13，想升級 i7，但美版好似得12GB Ram，上網都搵唔到呢部機拆機相，唔知有無啲乜可以 upgrade。

唔想買 Zenbook Flip 13 了，今代都係有啲重。(好似要1.4 kg)

美版平港版成五千銀，痴孖根嘅。

會用嚟玩fifa同gta,想問下依部好唔好,定係同樣價錢會唔會有更好嘅選擇

XMG APEX 15
XMG 售後服務係歐洲贏哂apple hp dell lenovo asus....etc
Source from notebookcheck

Card 收3%吧？

呢部俾d youtuber 踩
買strix scar 17 吧

顯你老.....

Flex 同 flex alpha 有乜分別

同埋三叔野冇保你驚唔驚

頭先都買左了

睇左你地講好多但係都唔知買咩好
我想買部打機notebook
但係我想連鎖店分期買 見得呢部
又見你地話唔掂 有冇其他推介

Dell 可以打上去做分期

如果asus 就G15吧
13k有找 誠哥電器

美國國務卿蓬佩奧：北京葬送港一國兩制，美方今日起停止向香港輸出敏感技術

仆街了 部機仲未運嚟香港

等巴打包膠
我都有興，諗緊max定pr15

Alpha 係閹割版

CPU 用番普通 i5-10210u or i7-10510u (正常版係 i7-1065G7)

無咗枝 S Pen

無咗個 Wireless Share (呢個係吸引我買呢部機個原因

同埋無咗2個 Thunderbolt 3 (應該話佢係一個都無)

不過好似兩部都係得 8GB Ram (點買呀？今時今日仲 8GB)

唔通真係又要換番 Zenbook Flip 2020 。

如果真係差唔多 spec. 爭咁多，都無得驚得咁多。

3年唔壞就算啦。

幅圖係上面巴打前幾日豐＿影架
如果價錢一樣
會建議買m15定g14

i7-1065G7廢過 i7-10510u

果部舊版嚟（9750），新嘅豐澤未出價

你影嗰部係G15喎⋯⋯M15邊有咁平

要 Thunderbolt 3 啫。

喺黃金睇 同spec咁濟 只係512gb 要成$7千9
哩部6千蚊都唔洗， 好抵買呀

琴日買完仲有5部
而家無了

sor我7左
近排先搵有邊幾部咩都唔識
如果係咁係咪g14定Zephyrus M 好

keyboard有咩問題？
開game順唔順？

真心 理性分析 遲啲會唔會連notebook都唔運
英馬又會唔會有影響呢？最驚係黃金之後坐地起價發國難財

正常就M15，但如果你真係好需要好輕，每日都會拎出街，咁就G14

之前有post/apple news講過，一開始大眾有影響嘅，應該係WiFi Router、Window呢啲，CPU都有機會

Notebook應該唔算軍民兩用，但入面個餡可能有影響啩

我都唔係太知，等專業人士分析

白色背光唔夠勁（白色機）

開game、日常使用冇乜問題，不過有啲game未認到 HS version CPU，你Run setting要人手校

鬼巴開過咩game？
貨未到手 想八卦問多啲

唔運其實都理解到 問題係之後有咩途徑可以買到呢
我明白唔應該太港豬 但部notebook唔知可以捱到幾耐 年頭打算等新機點知肺炎一拖再拖 又冇比支東引誘到 只能夠講句香港加油💪

GTA、刺客、Rainbow、watch dog、Control

係price見到有部GIGABYTE 17.3" AORUS 7 WA

$10998

產品規格

處理器: Intel® Core™ i7-9750H (12MB Cache, up to 4.5 GHz)
記憶體: 16GB DDR4 RAM, 2666MHz
儲存裝置: 512GB PCIe NVMe SSD
顯示卡: NVIDIA® GeForce® RTX2060 6GB GDDR6
顯示屏: 17.3" LG IPS 144Hz FHD 1920*1080 IPS
作業系統: Windows 10 Home

抵屌可衝？

出咗新一代Aorus 7

就算覺得呢部貴，i7-9th 仲過萬都唔太抵

仲想係美森買
會唔會有影響買唔到?

暫時應該唔會嘅
留意番Acer香港冇保養就ok

Asus 係唔係有?
仲有冇咩牌子?

ASUS sold by amazon有1年，其他冇

Dell US官網再轉保養Plan

有師兄講過gigabyte Amazon 有，有限度保養，不過呢個唔確定，唔好搏

咁Asus 定Acer ?

網購穩陣就ASUS

香港買就雙A都得，有保養都安全啲

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (31)，新手請睇下#1